[悠二開箱文]Gamersware Noblechairs EPIC 德國遊戲椅

Intel i3 8350K review已經整完

等到intel i7出埋一次過放,但係i7未到所以今次玩住d特別野先

今次玩下電腦椅,要玩就唔玩d香港熱門野.玩下d起香港好少見既冷門牌子先

電椅都玩埋

電椅

咁乜都要玩下既

其實想試下SSD個d.但係近期冇乜新出又值得測...

機箱都係

邊d

冇燈點買?

RGB 椅

做咩

無燈叫人點坐喎！

燈登瞪凳

冇水冷點買？

主席

水冷電腦椅.好似有得諗

解決坐得耐會熱既問題

加埋按摩啦不如！

頭D

入彎 笑咗

差唔多3千 加幾百買到好新既2手Aaron chair